曹君如比你地反到唔挽啦，你地班兒登仔開心啦

踩香港人就最落力

吳君如呀契弟，曹君如

挽乜撚野

挽你老母

假膠躝啦

點樣唔挽？